有無人屋企人好迷信

聽過有朋友屋企全家人都帶曬泰國佛牌
買個牌都要幾皮野
又話呢樣唔食得 個樣又唔食得